暗巷壓高中女 猛捏雙乳5分鐘「好爽、有快感」

看到獨自行走的高中正妹，他襲胸猛抓5分鐘。

今日出版的《聯合報》報導，桃園市楊姓工人（20歲）去年10月17晚間，行經中壢市區中北路行，見到1名漂亮的女高中生，尾隨到暗巷，伺機壓她在地上，猛捏女生胸部5分鐘，還說「好爽、有快感」，直到被害女拿出手機想打電話，楊男才逃走。

檢警依監視器逮捕楊男，依強制猥褻罪嫌將他起訴。（即時新聞中心／綜合報導）

應該好大波

我以為乜鳩中女，仲以為條女話好正

所亂

戶乚

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fucking the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have sex several more times.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

所

句號

🇭🇰艾力士(傑志)
2018-02-20(下周二、年初五)20:00 亞冠盃 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場